致各位香港人（特別係今年嘅畢業生）

No matter how buried it gets,

or lost you feel, you must promise me,

that you will hold on to hope and keep it alive.

We have to be greater than what we suffer.

今宵多珍重

Pish

堅持嘅動力

唔知點解
睇到呢啲鼓勵人既speech 只會更灰 同埋聽到厭

唔係想大家一味做正向撚
只係想大家一齊頂住

聽埋呢啲真係覺得好煩
搵唔到工個個又唔係你